我要離開地球

直飛黑洞

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人會阻到我進入未知既黑洞

11

12

13

14

15

16

書生你係咪已經痴左線

拎左宇宙通行証未

冇錯 最衰都係柏琪

為咗進入黑洞
我會努力的

A

B

C

D

E

F

G

H

I

J

K

L

M

N

O

P

Q

R

S

T

U

V

W

X

Y

Z

接近黑洞未

帶我走 到遙遠的以後

召喚 連尼住

究竟我幾時先入黑洞

好慢 真係好慢

唔似你喎 因為一條女就搞成咁

江珀琪

竟然為左一棵樹放棄成個森林

鬼叫佢報大O

黑洞

連仔好冇效率